侵侵一打二都贏

唔講以為拜登係主持

拜燈個樣唔知做乜9咁

共和黨 vs 民主黨 & 左膠

即刻去fc 真係有

我都即刻去左fc
真係有

個主持有無預左會俾人話偏私？

黑哨到呢

左翼口就話公平公正 做就私心私怨是常識吧

個主持唔講以為你參選啊侵侵撚狗咁撚，不過！

拜登必勝！

Reset緊

Mike Wallace:衰仔叫左你唔好幫咁出面

講唔上叫贏，最多叫冇輸
問心主持人真係黑哨

登仔個樣老到

個主持勁有立場, 但咁做反而幫左侵侵

個主持去到某D位拜登比侵侵迫到埋角落頭果陣就即刻出黎話轉話題

Sleepy Joe個樣好囧

有黑哨打到拜登咁已經好勁

侵：
登：